新手想買木結

邊度有得買新手木結 Budget 2000蚊一個普通結他算唔算多？

新手木結$2000算中高budget
我之前$1400買左支都好滿意
利申: 唔係買傳統大牌子

多咗